{
  "id_query": "19715911",
  "total": 20734,
  "total_current": 200,
  "max_score": 54.58419,
  "origin_question": "Cho em hỏi con iphon6 32G này chiến game có tốt hơn oppo f3 thường ko ạ ,",
  "hits": [
    {
      "score": 54.58419,
      "id": "19715911",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con iphon6 32G này chiến game có tốt hơn oppo f3 thường ko ạ ,",
      "answer": "Chào anh Nếu xét về khả năng chơi game mượt và ổn định lâu dài thì em thiên về Iphone 6 32Gb, còn nếu xết về khả năng chơi game cấu hình cao tốt, đồ họa tốt, hiện thị hình ảnh tốt thì em đánh giá sản phẩm F3 trong thời gian đầu sẽ có phần nhỉnh hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 27.159796,
      "id": "18661357",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này vs xiaomi mi5 thì con nào chiến game tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì 2 sản phẩm trên sử dụng 2 công nghệ khác nhau cũng như 2 hệ điều hành khác nhau nên không thể so sánh chính xác được bạn nhé và tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng của bạn nếu bạn sử dụng hệ điều hành IOS thì sẽ bảo mật và chạy ổn định hơn nhưng các ứng dụng và game sẽ ít hơn còn với hệ điều hành Android thì ngược lại hệ điều hành hay bị lỗi nhưng sẽ có rất nhiều ứng dụng và game được hỗ trợ nên tùy vào nhu cầu mà bạn có thể lựa chọn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.6493,
      "id": "18756393",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này với con f3 con nào sài tốt hơn vậy ad. Em chủ yếu chơi game và lên mạng ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 dòng sản phẩm trên, nếu bạn cần lựa chọn sản phẩm để chơi Game thì nên lựa chọn iPhone 6, vì sẽ được hỗ trợ và tối ưu Game tốt hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.4425,
      "id": "27670078",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này và oppo f3+ thì máy nào có hiệu năng tốt hơn",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm tra cấu hình máy OPPO F3 Plus có hiệu năng cao hơn so với cấu hình máy iPhone 6 bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.187838,
      "id": "18762434",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip6 32g với xiaomi redmi note 4 máy nào chiến game hạng nặng tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Theo em tham khảo thì sản phẩm iPhone 6 32GB sẽ có thể hỗ trợ anh chơi những game nặng tốt hơn, mượt mà hơn nha anh, Anh có thể đến trực tiếp Thegioididong.com để được hỗ trợ trải nghiệm sản phẩm và chọn cho mình sản phẩm phù hợp nh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.141884,
      "id": "30510834",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con này chiến pubg có mượt ko",
      "answer": "Chào anh,Máy chơi game PUBG ở mức trung bình và có thể chậm lag anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.862476,
      "id": "18326473",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mjh hỏi. iphone6 32g vs oppo f3 plus máy nào chơi game mượt hơn vậy",
      "answer": "Chào anh Nếu xét về khả năng chơi game mượt và ổn định lâu dài thì em thiên về Iphone 6 32Gb, còn nếu xết về khả năng chơi game cấu hình cao tốt, đồ họa tốt, hiện thị hình ảnh tốt thì em đánh giá sản phẩm F3 plus trong thời gian đầu sẽ có phần nhỉnh hơn anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.628357,
      "id": "25169167",
      "field_search": "question",
      "question": "Cấu hình con này với oppo f3 cái nào ngon hơn",
      "answer": "Chào bạn,Nếu so về cấu hình thì F3 tốt hơn. Tuy nhiên về ổn định và trải nghiệm thì mình đánh giá iPhone 6 tốt hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.02671,
      "id": "28353950",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi con này vs con Xiaomi redmi note 5a cái nào chơi game tốt hơn ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Hiệu năng khi chơi game của iPhone 6 32GB sẽ tốt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.240036,
      "id": "19863079",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ip6 này chơi game tốt hơn ulefone gemini pro không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc sản phẩm ulefone gemini pro vẫn chưa được bán rộng rãi và chưa bán chính thức tại Việt Nam cũng như chưa có bài kiểm tra đo tốc độ giữa 2 sản phẩm iphone và ulefone gemini pro nên mình chưa có thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này bạn nhé. Thông tin đến ban.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.2365,
      "id": "29433904",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này với oppo F9 máy nào chơi game tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mình kiểm tra Oppo F9 có cấu hình cao hơn và chơi game mượt hơn bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.06239,
      "id": "29293808",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 với hanor play thì về sau máy nào chiến game tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì Điện thoại Honor Play chơi game tốt hơn, còn trong tương lai thì mình không thể đoán trước được mong bạn thông cảm nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.912643,
      "id": "26627146",
      "field_search": "question",
      "question": "Con nay voi con OPPO f3 plus thì con nào manh hơn ngon hơn",
      "answer": "Chào anh, iPhone 6 32GB và OPPO F3 Plus mỗi máy đều có tính năng nổi bật riêng, iPhone 6 32GB có camera cho hình ảnh sắc nét, chân thực, lướt web nhanh chóng, còn F3 Plus có hiệu năng ổn định, camera selfie độ phân giải cao, dung lượng pin dùng được lâu ạ! Nếu anh vẫn còn phân vân, anh có thể ghé siêu thị để có những trải nghiệm thực tế hơn anh nha! Chúc anh có sự lựa chọn ưng ý!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.866224,
      "id": "28287409",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này vs oppo a83 con nào chơi game đỉnh hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì điện thoại iPhone 6 sử dụng Chíp Apple A8 cho hiệu năng xử lý mạnh hơn, giúp chơi game tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.71671,
      "id": "20929277",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi con iphon6 32g cũ ko ak",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com có kinh doanh iPhone 6 32GB cũ  tại một số siêu thị anh nha. ANh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.701029,
      "id": "31106523",
      "field_search": "question",
      "question": "con này với oppo a83 con nào chơi game mượt hơn qtv",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 có cấu hình hỗ trợ khả năng chơi game mượt hơn anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.226725,
      "id": "22059853",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và oppo f3 thì máy nào có chất lượng hinh ảnh tốt hơn ak",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 sẽ cho chất lượng hình ảnh tốt và cao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.877247,
      "id": "26881360",
      "field_search": "question",
      "question": "con này với iphone 6 con nào chơi game tốt hơn vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ đây là máy iphone 6 đó anh. Không biết anh đang muốn so sánh với sản phẩm nào vậy ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.580982,
      "id": "25020418",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con này hiện tại còn chiến liên quân tốt k . yêu cầu full đồ họa có giật lag không",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với cấu hình máy thì chơi game Liên Quân vẫn rất tốt đó bạn nhé. Tuy nhiên hiện nay với cấu hình máy chơi Full đồ họa vẫn tốt nhưng theo mình thấy là nên chơi mức đồ họa khá thôi ạ để quá trình chơi được ổn định hơn bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.457954,
      "id": "28130578",
      "field_search": "question",
      "question": "Oppo f7 vs con này thì con nào tốt hơn về mọi mặt v qtv",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại OPPO F7 là máy có cấu hình cao hơn , camera chụp ảnh đẹp hơn nhờ tính năng làm đẹp thông minh , có nhiều tính năng thông minh hơn bạn nhé.Còn điện thoại iPhone 6 lại dùng hệ điều hành iOS nên dùng mượt và ổn định hơn nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.37733,
      "id": "21311279",
      "field_search": "question",
      "question": "I phone 6 32 GB vs oppo F3 loại nào chơi game mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Cả 2 máy trên đều có thể chơi game rất mượt bạn nhé. Tuy nhiên iPhone 6 sẽ sử dụng ổn định lâu dài hơn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.253332,
      "id": "26962743",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera truoc có chế độ làm đẹp ko ạ camera con này so vs oppo f3 thì sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Camera trước của máy không có chế độ làm đẹp bạn nha, so với Oppo F3 thì máy Iphone 6 sử dụng mượt và ổn định hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.91287,
      "id": "20830486",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và oppo f3 máy nào quay clip màng hình game cf mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm của mình thì iPhone 6 đáp ứng tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.768515,
      "id": "27806963",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 vs Oppo f7 con nào chiến liên quân max seting ngon hơn v ad ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại OPPO F7 sử dụng Chíp MediaTek Helio P60 cho hiệu năng xử lý mạnh hơn, giúp chơi game tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.747948,
      "id": "22080515",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 vs oppo f3. con nào mượt hơn ạ...qtv so sánh giúp vs",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 là điện thoại được hệ điều hành iOS tối ưu rất tốt nên dùng mượt mà và ổn định hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.612751,
      "id": "19456950",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 với 6plus máy nào chiến game tốt ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ cấu hình 2 sản phẩm này tương đương nên độ mượt chiến game tương đương chị nhé, tuy nhiên sản phẩm iPhone 6 Plus có màn hình to hơn, và pin sử dụng lâu hơn nên bạn chiến game tốt hơn bạn nhéThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.31255,
      "id": "20656921",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphon6 thường có cảm ứng vân tay ko ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.281313,
      "id": "25603598",
      "field_search": "question",
      "question": "Ah ơi máy này chiến tốt game rules vs lq ko ạ nếu đc ah cho eh bt chi tiết để rinh về",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với cấu hình của máy hiện nay thì vẫn chơi tốt tựa game trên mức đồ họa trung bình khá đó bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.204405,
      "id": "20830316",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 va oppo F3 máy nào quay clip game cf mobi mượt mà hơn",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 và Oppo F3 là hai dòng máy sử dụng hệ điều hành khác nhau nên về độ tương thích về phần cứng và lập trình phần mềm cũng khác nhau nên việc so sánh rất khó nha bạn. Nếu như so cấu hình thì dòng iphone 6 thấp hơn nhưng về hệ điều hành thì mượt mà và ổn định, còn dòng Oppo F3 cấu hình cao nhưng hệ điều hành sử dụng một thời gian sẽ bị nặng, độ ổn định không bằng iPhone nhưng bù lại thì có cửa hàng ứng dụng khá phong phú nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.193396,
      "id": "31300448",
      "field_search": "question",
      "question": "con này choi game on ko _ sam sung a6 vs iphon6 con nào ngon hon",
      "answer": "Chào anh Dạ  iPhone 6 32GB  là máy có cấu hình mạnh hơn nên hiệu năng khi sử dụng sẽ tốt hơn anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.90744,
      "id": "28421833",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này vs Huawei nova 2i con nào chiến liên quân ngon hơn",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 mẫu sản phẩm này thì iPhone 6 sẽ có cấu hình hỗ trợ chơi game tốt hơn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.54609,
      "id": "19231060",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chiến 3Q mobile tốt không ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm có thể chơi được 3Q Mobile tốt chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất nha. Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.497,
      "id": "19296927",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mih hoi ip6 32g vs oppo f3 cai nao choi game va luot wep muot hon a",
      "answer": "Chào anh,Theo em tham khảo thì 2 sản phẩm iPhone 6 32GB và OPPO F3 sử dụng hai hệ điều hành khác nhau nên khó có thể so sánh chính xác được anh ạ. Đối với OPPO F3 Plus có cấu hình ram 4 Gb và độ phân giải màn hình cao hơn Iphone 6 32 GB giúp anh có thể sử dụng lướt web mượt hơn nha anh,còn với sản phẩm iphone 6 thì chơi Game sẽ được hỗ trợ tốt hơn anh nhé, anh có thể ra siêu thị cầm trên tay 2 sản phẩm để trải nghiệm trực tiếp nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.411327,
      "id": "26619395",
      "field_search": "question",
      "question": "Con motorola moto g5s plus vs ip 6 32GB  con nào chơi game tốt hơn,Con motorola moto g5s plus vs ip 6 32GB  con nào chơi game tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì xét về chạy đa nhiệm và cấu hình tổng thể thì Motorola Moto G5S Plus sẽ hỗ trợ đáp ứng được game nặng nhỉnh hơn nhưng xét về tốc độ xử lý của CPU thì iPhone 6 có phần nhỉnh hơn nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.396809,
      "id": "27629035",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi game có tốt hơn sám sung galaxy j7 ko ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh đang nói đến Galaxy J7 2015, J7 2016, J7 Prime, J7 Pro hay J7 Plus vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.35532,
      "id": "24228720",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32g và sony xperia x con nào mạnh hơn và máy nào bắt wifi tốt hơn..cho biết được không.",
      "answer": "@Cẩm Vân: và iphone 6 32g mới ios ??? Vậy ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.337395,
      "id": "23036143",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh? Cho e hỏi hiện tại ben minh con iphon6 32g ko ak",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com còn kinh doanh iPhone 6 32GB ở 1 số Siêu thị ạ. Anh có thể Thông tin khu vực đang sống (quận, huyện) để bên em kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.19329,
      "id": "23363860",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và huawei nova 2i thì con nào chiến game mượt hơn và chụp hình đẹp hơn ?",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì iPhone 6 sử dụng HĐH iOS nên được tối ưu tốt đáp ứng chơi Game mượt , tuy nhiên cấu hình của Huawei Nova 2i cũng rất mạnh mẽ nên chơi Game cũng không thua kém bạn nhé .Camera của iPhone 6 chụp ảnh cho chất lượng hình ảnh đẹp hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.063492,
      "id": "31074455",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple A8 và Helio P60 con chip nào có khả năg chơi game tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ 2 chip này đều chơi game tốt tuy nhiên Mediatek Helio P60 nhỉnh hơn một chút anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.990635,
      "id": "27757288",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram của em này có 1GB à vậy có chiến đuọc các game nặng ko ( liên quân, PUBG )",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi tốt các game trên nên bạn yên tâm nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.808832,
      "id": "22139322",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang phân vân giữa oppo f3 và iphone 6 ad cho e hỏi 2 mẫu này mẫu nào hao pin hơn mẫu nào chụp hình đẹp hơn v ạ",
      "answer": "Chào chị,  iPhone 6 32GB và OPPO F3 nếu để xét về pin thì chị nên chọn F3 ạ, máy có dung lượng pin cao chị dùng được trong thời gian dài, còn về chụp ảnh chị có thể chọn iPhone 6 32GB ạ, máy sẽ cho hình ảnh rõ nét, mịn màng chị nha!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.754814,
      "id": "25630901",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này so với khả năng chơi game So với Xiaomi A1  Con nào tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì Điện thoại iPhone 6 chơi Game tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.737728,
      "id": "27847369",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này với oppo f7 máy nào chơi game êm hơn mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn,2 máy này đều có thể chơi game tốt tuy nhiên hiệu năng trên OPPO F7 là cao hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.614136,
      "id": "28535082",
      "field_search": "question",
      "question": "I phone 6 thường vs xiaomi note 5 plus theo ad cái nào chiến game ngon hơn vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình xin lỗi do chưa rõ về máy Note 5 Plus bạn đang đề cập ạ; bạn xác nhận giúp mình có phải bạn đang nói đến máy Xiaomi Redmi 5 Plus hay không để mình kiểm tra cấu hình máy chính xác cho bạn nhé.Mong bạn thông cảm vì sự bất tiện này ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.551687,
      "id": "19274583",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang trả góp máy oppo f3 plus",
      "answer": "Chào anh,Anh đang trả góp máy Oppo F3 Plus được 10 ngày thì anh đổi sang Iphone 6 được nhé. Với điều kiện là khoản vay trên hợp đồng phải tương đương nhau anh nhé. Và giá của Điện thoại iPhone 6 32GB phải cao hơn khoản vay máy Oppo F3 Plus của anh. Nếu đủ điều kiện, anh hãy đem bộ sản phẩm chuẩn và hợp đồng đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.535986,
      "id": "18618801",
      "field_search": "question",
      "question": "con này chơi liên quân mobile tốt hơn a5 2017 ko ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì cấu hình cả 2 sản phẩm này đều hỗ trợ chơi game liên quân tương đối ổn định và mượt mà bạn nhé. Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nha Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.973819,
      "id": "26972492",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi oppo f5 vs iphone 6 máy nào dùng tốt hơn vậy",
      "answer": "Chào anh,Cả 2 máy đều sử dụng tốt như nhau anh nha. Nếu anh có nhu cầu chơi Game hay Ứng dụng nặng thì có thể chọn iPhone 6 sẽ có Hiệu năng nhỉnh hơn nên có phần ổn và mượt hơn anh nhé. Camera của OPPO F5 sẽ có chất lượng ảnh ra có phần ổn hơn ạ nên anh có thể mua F5 nếu thích Chụp ảnh nhé.  Anh vui lòng đến siêu thị gần nhất để trải nghiệm sẽ có cái nhìn thực tế hơn anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.927801,
      "id": "25172739",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này với samsung j7+ con nào chơi game nhon hơn",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 là máy có hiệu năng cao hơn nhờ được hệ điều hành iOS tối ưu nên chơi game mượt và ổn định hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.9129,
      "id": "30083252",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy  ip6-32GB mình mua hồi tháng 8 - 2018   Con này chiến game ko dc tốt lắm mình muốn lên 6s thì phải thanh toán lại bao nhiêu   Tư vấn vs",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thi nếu sản phẩm của anh mua là sản phẩm mới và được mua tại Thegioididong.com thì anh có thể cho em biết thông tin ngày mua và giá mua để em hỗ trợ tính giá giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.847925,
      "id": "30349018",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con này chơi pubg có ổn ko",
      "answer": "Chào anh , Máy chơi game PUBG Mobile mức đồ họa trung bình là tương đối mượt anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.821494,
      "id": "23386424",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Tại sao mua online lại rẻ hơn mua thường ạ. Mua online máy có tốt ko. Mong qtv trả lời giúp e ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ đảm bảo là sản phẩm mua Online giá rẻ hay là mua thường chất lượng và hậu mãi như nhau hết chị nha, chỉ là đây là 1 khuyến mãi để nhằm kích cầu mua sắm và giúp khách hàng tiếp cận với thương mại điện tử thôi chị nhé, có thể an tâm chị ơi, nếu muốn mua sản phẩm này với mua Online giá rẻ thì chị vui lòng cho biết chị ở đâu(quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra rồi sau đó hỗ trợ chị nhé.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.805975,
      "id": "19489753",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nên mua iphone 6s hay thường hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu có điều kiện thì bạn nên sử dụng iPhone 6s, có thiết kế đẹp , chụp ảnh đẹp và hiệu năng mạnh hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.760945,
      "id": "22268887",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi em moi mua oppo f3 dung 3thag báy zo bán laij đk bao nhieu ạ",
      "answer": "Chào chị Hoài,Chị cho em số điện thoại chị dùng mua góp để em kiểm tra thông tin cho chị nha! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.647341,
      "id": "27503542",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv tư vấn giùm em nên mua iphone 6 hay ipad 2017 để chơi game ạ ? Cái nào chơi tốt game tốt hơn ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Theo đánh giá của em thì ipad 2017 chơi game tốt hơn 1 phần vì máy có màn hình bự hơn, có pin trâu hơn nên chơi game sẽ sướng hơn tuy nhiên nếu anh yêu thích sự nhỏ gọn thì Iphone 6 cũng là sự lựa chọn tốt tuy nhiên sản phẩm này có pin hơi yếu nên chiến game sẽ không thật sự đã lắm nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.605293,
      "id": "29675799",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này với Oppo a83 cái nào chơi game liên quân mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 thì sẽ có cấu hình mạnh hơn, hỗ trợ chơi game tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.385813,
      "id": "29593449",
      "field_search": "question",
      "question": "Xiaomi 5 plus và iPhone 6 con nào chơi game nặng mượt hơn đồ họa tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.3137245,
      "id": "19605149",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này vs a7 2017 thì con nào chơi game ngon hơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì sản phẩm A7 2017 chơi game tốt hơn anh nhé, sản phẩm này cấu hình tốt hơn và màn hình to hơn giúp anh chơi game tốt hơn đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.25732,
      "id": "22428332",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho em hỏi em thấy mấy cửa hàng khác iphonge6 có rẻ hơn tận 1-2 triệu có phải hàng tốt ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Giá ở mỗi nơi có thể sẽ có sự khác nhau nhưng chất lượng sản phẩm thì anh nên kiểm chứng kĩ trước khi mua anh nha! Anh nên tham khảo máy mới 100% và còn nguyên hộp , nguyên seal, được bán ở cửa hàng uy tín, bảo hành và dịch vụ sau bán hàng nhanh chóng đó ạ! Anh cũng nên tham khảo người quen đã từng mua hàng ở những nơi khác nhau trước khi ra quyết định mua hàng nhé! Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.246982,
      "id": "29797325",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy iphone 6 chơi game BUBG tốt ko ạ",
      "answer": "Chào anh Cấu hình của máy đáp ứng chơi tốt Game trên anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.235158,
      "id": "21135158",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1GB có đủ chơi game liên quân và chiến thủy ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì cấu hình sản phẩm này đáp ứng được game liên quân tương đối ổn định bạn nhé! Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.217688,
      "id": "28703365",
      "field_search": "question",
      "question": "E có tầm 7tr trở xuống nên mua điện thoại nào chiến game tốt LQ với PUBG ngon. Chụp ảnh tốt đi",
      "answer": "Chào bạn,Mức giá này thì bạn có thể chọn máy  để sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.113881,
      "id": "20763188",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này với máy j5 2017 máy nào chơi game tốt hơn bạn",
      "answer": "Chào bạn, Vì 2 máy này chạy trên 2 nền tảng hệ điều hành khác nhau nên ứng dụng được viết khác nhau cho mỗi máy nên mình không có cơ sở gì để so sánh được đó bạn. Tuy nhiên theo mình thấy thì máy iPhone 6 có thể đáp ứng tốt hầu hết các game từ nặng tới nhẹ hiện có trên appstore đó bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.068307,
      "id": "27480469",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao giá thường lai cao hơn giá online ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện khuyến mãi khi đăng ký mua online bên em giá rẻ hơn so với ra siêu thị mua nhằm khuyến khích khách hàng đặt hàng trước khi ra siêu thị để bên em chuẩn bị hàng tốt hơn chị nhé. Ngoài ra, giá tốt hơn do là bên em chạy chương trình khuyến mãi, còn thông thường không có chương trình khuyến mãi này thì giá mua online và giá mua tại siêu thị bên em bằng nhau chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.066589,
      "id": "26650787",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này về oppo f7 cái nào cấu hình cao hơn z ad?",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì cấu hình của Oppo F7 sẽ nhỉnh hơn so với iPhone 6 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.052542,
      "id": "21012115",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là 6 thường với 6 plus con nào xài pin lâu hơn ạ",
      "answer": "Chào chị Thoa,Sản phẩm Iphone 6 plus pin sử dụng được lâu hơn nhiều chị nhé, do dung lượng pin lớn nên thời gian sử dụng lâu hơn nhiều so với Iphone 6 đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.049046,
      "id": "21950080",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone se có chơi game tốt hơn j7pro không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone SE có cấu hình mạnh hơn Samsung Galaxy J7 Pro khá nhiều nên chơi game tốt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.032389,
      "id": "27379615",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 vs note 5 pro cái nào chiến pubg tốt hơn vậy",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì Điện thoại iPhone 6 chiến Game trên tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.009143,
      "id": "21508033",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi máy c9 Pro và Iphone 6 thì chơi game nặng thì máy nào tốt hơn ạ. Em đều thích 2 máy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì theo trải nghiệm của minh thì Samsung Galaxy C9 Pro hỗ trợ sử dụng game nặng tốt hơn nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.007351,
      "id": "23560428",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 vs oppo f1s cái nào tốt hơn",
      "answer": "Chào anh Hiện anh muốn so sánh Oppo F1s 2016 hay 2017 để em tư vấn cho chính xác hơn được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.941439,
      "id": "26881538",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb vs oppo f7 64gb thì máy nào chơi game tốt hơn như liền quân.pubg vậy ad",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì iPhone 6 32GB và OPPO F7 đều đáp ứng chơi tốt các Game trên vì iPhone chạy iOS giúp tối ưu hệ thống tốt , còn F7 có cấu hình rất cao nên giúp xử lý tác vụ trong Game mượt mà bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.937305,
      "id": "26496885",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 và oppo f7 máy nào hiệu năng tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu xét hiệu năng máy em đánh giá Oppo F7 sẽ tốt hơn iPhone 6 nha anh, tuy nhiên đặc trưng dòng iPhone chạy hệ điều hành iOS mượt mà, ổn định nên vẫn chiến Game tốt đó anh anh, còn F7 thì chip xử lý mới ra và kế thừa RAM 4GB nên vào ứng dụng có thể sẽ nhanh hơn cả iPhone 6 chỉ có 1GB RAM nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.878166,
      "id": "24650130",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị em nào đã xài qua rồi cho em ý kiến bây giờ có còn nên mua iPhone 6 ko hay tầm giá này có máy khác tốt hơn. Mượt mà hơn chơi game chụp ảnh đẹp hơn ạ.em xin cảm ơn nhiều...",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này dùng tốt và rất nhiều người dùng đã đánh giá tốt sản phẩm anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.820568,
      "id": "21810416",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip 6 vs j7 pro cái nào chơi game tốt hơn z",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 sẽ chơi game tốt hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.751672,
      "id": "31960092",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chip apple A8 với chip qualcomm snapdragon 660 nào tốt hơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ Snapdragon 660 có cấu hình cao hơn anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.726291,
      "id": "27159318",
      "field_search": "question",
      "question": "Có iphon6 32g màu khác ko ad.",
      "answer": "Chào anh!Dạ rất tiếc hiện bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.686847,
      "id": "19456155",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 vs iphone 6lock cái nào xài tốt hơn ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này thì iPhone 6 phiên bản quốc tế sử dụng tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.65762,
      "id": "19363869",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 này với huawei gr5 2017 nếu chơi game nặng cái nào mượt mà hơn ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.553413,
      "id": "19887302",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ram 1gb chiến game hạng nặng đc không",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn muốn chơi game nặng nào để mình kiểm tra cho bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.534338,
      "id": "28604512",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này với oppo f7 64gb thì máy nào chơi game mượt hơn ad đối với 1 số game nặng",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 32GB và OPPO F7 đều chơi Game rất tốt , tuy nhiên cấu hình của OPPO F7 có phần đáp ứng tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.477827,
      "id": "24412324",
      "field_search": "question",
      "question": "So sanh giữa ip6 với xiaomi-mi-a1-32gb Con nào chơi game tốt hơn vay ad",
      "answer": "Chào bạn.Dạ giữa 2 dòng chip trên thì chip của iPhone 6 sẽ có hiệu năng tốt hơn bạn nhé. Tuy nhiên thì với Mi A1 có cấu hình chơi game cũng khá tốt đó ạ và pin của Mi A1 xét về thời gian sử dụng cũng sẽ lâu hơn đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.390542,
      "id": "24741590",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là con 6 thường này chỉ có 1 màu thôi à",
      "answer": "Chào anh, Dạ đúng rồi ạ, máy này bên em chỉ có 1 màu vàng đồng anh nha! Anh có thể cung cấp cụ thể khu vực anh quan tâm để em kiểm tra còn hàng không anh nha! \"Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.364447,
      "id": "30785234",
      "field_search": "question",
      "question": "so sanh dùm e con iphone 6 32G và Oppo F7 128G. Máy nào sử dụng bền hơn ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ cả 2 sản phẩm chị dùng đều bền như nhau chị nha, nhưng khi nói về iphone thì độ bảo mật của nó rất cao đó chị nhé, chị có thể tham khảo về chi tiết này chị nha. Về độ bền thì chủ yếu là do người sử dụn nếu chị dùng sản phẩm mốt cách cẩn thận, tránh va đập nhiều, sạc pin đúng cách thì sản phẩm sẽ sử dụng được lâu hơn đó chị nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.34878,
      "id": "21629514",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là cấu hình của game vainglory hay liên quân nặng hơn? và máy ip6 này có chơi đc 2 game ko?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với game Vainglory sẽ nặng hơn và cấu hình của iPhone 6 có thể đáp ứng được 2 game bạn đề cập nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.327878,
      "id": "23365200",
      "field_search": "question",
      "question": "Ah ơi con iphone6 16gb với samsung galaxy J7 pro thì con nào. Chơi game tốt hơn với chụp ảnh",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm trên thì Iphone 6 sẽ hỗ trợ chơi game tốt hơn đó anh. Còn về chất lượng ảnh chụp thì 2 sản phẩm trên đều có chất lượng khá ngang nhau và tùy cảm nhận của từng người thì sẽ có đánh giá khác nhau về chất lượng camera của 2 sản phẩm trên đó ạ. Nên để có đánh giá của mình thì anh vui lòng dành chút thời gian đến siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm 2 sản phẩm trên anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.302303,
      "id": "29216395",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6  32gb có choi game liên quân mobile tốt hơn dòng dt của xiaomi redmi not 5 không ạ mong trả loi tu QTV",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì iPhone 6 có cấu hình tốt hơn Xiaomi Redmi Note 5 nên sẽ hỗ trợ chơi game được tốt hơn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.26022,
      "id": "26655416",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình muốn đổi máy oppo f3 plus sang iphone 6 32gb thì sao ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com trong vòng 12 tháng và còn nguyên vẹn thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại nhưng sẽ mất phí anh nhé. Anh vui lòng cung cấp thông tin ngày mua cụ thể cũng như giá lúc mua để bên em có thể tính phí giúp anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": -2
    },
    {
      "score": 14.134153,
      "id": "26859095",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 với Samsung j7+ cái nào tốt hơn chơi game tốt",
      "answer": "Chào anh,Theo em thì Samsung J7 Plus sẽ có hiệu năng tốt hơn nên máy cho khả năng chơi Game nặng tốt và nhỉnh hơn anh nha. Anh có thể ghé hệ thống siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm sản phẩm để có được cảm nhận tốt hơn trước khi quyết định chọn mua anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.123373,
      "id": "25109162",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s vs oppo F5 máy nào sử dụng tốt hơn ạ. Về mọi mặt",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em ngừng kinh doanh Iphone 5s rồi nên anh tham khảo OPPO F5 nhé. Máy ra sau nên có nhiều điểm cải tiến cũng như được trang bị những công nghệ phổ biến ngày nay, tiện lợi cho người dùng đấy ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.046218,
      "id": "30822952",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ben mình có thay mành hình cho con này không ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ rất tiếc, hiện tại bên em không hỗ trợ thay thế, sửa chữa sản phẩm nên không thể thông tin đến chị được, chị có thể trực tiếp liên hệ hãng để thay ạ. Hoặc nếu chị mua máy tại Thegioididong.com chị có thể mang máy ra siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ chuyển hãng và báo phí giúp mình chị nhé Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.99608,
      "id": "26610658",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi con 6s này thời gian sự dụng chơi game lâu ko ạ .phản hồi dùm ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể sử dụng liên tục được khoảng 3-4 giờ với điện thoại này, thời gian này sẽ phụ thuộc vào tùy các tác vụ, ứng dụng khác nhau bạn sử dụng trên máy nhé. Chia sẻ cùng bạn ! ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.975669,
      "id": "23834076",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ Cho Em Hỏi Máy Này Có 1G Ram Thì Chơi Liên Quân Có Lác Như Oppo Không Ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này thì máy có Ram 1GB nhưng chơi Liên quân mượt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.97154,
      "id": "20842465",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 32g ram 1gb thì lưu được tốt ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đối với sản phẩm của Apple tuy được sử dụng cấu hình không cao nhưng chị có thể sử dụng một cách mượt mà và ổn định theo thời gian đó chị nhé. Nếu chị đang quan tâm đến sản phẩm chị có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.953639,
      "id": "20948927",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iphone 6 32g được khoảng 2 tuần rồi ạ vậy em muốn đổi chuyển sang oppo f3 red thì co phải chiệu lỗ 25% k ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu sản phẩm của chị được mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và đủ điều kiện bảo hành theo qui định của hãng hành bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí 80%, tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo. chị có thể cho em xin thông tin giá trên hóa đơn của sản phẩm để em thông tin giá đổi trả cho chị luôn nha.Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.890079,
      "id": "20600367",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có máy oppo a37 mình muốn đổi sang iphon6 32g thì các thêm bao nhiêu nhỉ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com còn hạn bảo hành và không bị hư hỏng thì chị vui lòng cho em xin ngày mua và mức giá lúc mua em sẽ tính phí cho chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.771984,
      "id": "28245077",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6vs oppo f7 cái nào chơi game ngon hơn",
      "answer": "Chào bạn,Oppo F7 có hiệu năng cao hơn khi chơi game, tuy nhiên máy Iphone 6 chơi game cũng khá tốt và mượt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.762644,
      "id": "23948342",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 vs oppo f5 dùng con nao hơn vậy",
      "answer": "Chào anh ! Dạ theo em anh nên chọn Oppo F5 hơn anh nha, do sản phẩm có cấu hình tốt, RAM nhiều không sợ bị giật lag khi mở nhiều ứng dụng nha anh, camera chụp ảnh siêu đẹp nha, bộ nhớ lưu trữ nhiều ạ, sản phẩm có thiết kế tinh tế, tràn viền sang trọng như các siêu phẩm Galaxy Note 8 anh nha, máy có thời lượng pin lâu hơn so với iPhone 6 đó ạ.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.736111,
      "id": "29748800",
      "field_search": "question",
      "question": "Cấu hình iphone6 32gb này có chơi tốt tựa game CSR2 k ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy thì game này khá nặng nên khi chơi có thể hơi chậm lag trên iphone 6 bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.689802,
      "id": "28174736",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là con iphone 6 32GB này có màu xám không ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không có sản phẩm màu Xám, hiện bên em chỉ có sản phẩm màu Vàng Đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ chị đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.649785,
      "id": "21197047",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 voi j7 pro máy nào mạnh hơn chơi game tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.614458,
      "id": "30119750",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 so với oppo f9 thì con nào mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ qua so sánh thì OPPO F9 có hiệu năng cao hơn nên mượt hơn, về iPhone 6 thì cũng khá mượt với các tác vụ cơ bản anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.611346,
      "id": "26742817",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip này với Nokia 6 mới con nào mạnh hơn về chơi game với pin ngon hơn thế",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì iPhone 6 có hiệu năng chơi Game tốt hơn, tuy nhiên về thời lượng sử dụng Pin thì Nokia 6 sẽ tốt hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.587273,
      "id": "30519421",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiệu nang con iphone 6 vs oppo f9 con nào cao hơn ak",
      "answer": "Chào anh Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì hiệu năng của 2 máy ngang nhau anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.498887,
      "id": "26673229",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vs samsung s7 thì con nào sài tốt hơn vậy mình chơi game và sài lâu dài",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì xét về cấu hình hiệu năng sử dụng game thì Samsung Galaxy S7 sẽ đáp ứng được tốt hơn còn về độ bền thì sẽ tùy vào cách bảo quản và sử dụng của người dùng nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.49136,
      "id": "27279254",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 vs oppof7 cái nào chơi game tốt hơn vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại OPPO F7 là điện thoại có cấu hình cao hơn nên chơi game tốt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.486687,
      "id": "23080881",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iphone  6 voi oppo f5  con nao choi liên quân  tốt ha ad",
      "answer": "Chào anh !  Xét về chơi game thì Oppo F5 sẽ hỗ trợ nhỉnh hơn và mượt hơn so với Iphone 6 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.469959,
      "id": "26284428",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh cho e hiệu năng của con Ip6s giữa ios 10.2.1 với ios 11.3 xem bản nào cho hiệu năng khi chơi game tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình kiểm tra thì chơi game trên IOS 11.2.1 vs chơi trên IOS 11.3 thì như nhau ạ, chơi mượt và ổn định bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.468248,
      "id": "17527273",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi con ip6 32g này bao giờ lên kệ ở tgdd ạ.",
      "answer": "Chào anh Đức,Hiện bên em chưa có thời gian bán chính thức tại siêu thị nha anh, tuy nhiên nếu như anh tham gia đặt cọc sản phẩm trong thời gian này thì bên em sẽ hỗ trợ anh giao hàng từ: 01/04 - 07/04/2017 nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.449497,
      "id": "31143888",
      "field_search": "question",
      "question": "con  này chơi game có mượt không",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh cần chơi game gì vậy, để bên em kiểm tra cho anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.417245,
      "id": "21541613",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này có nhiều màu chất lượng tốt k",
      "answer": "Chào chị LinhHiện máy Iphone 6 32GB Thegioididong.com chỉ còn màu vàng thôi chị nha, tuy thì màu này cũng rất đẹp và sang trọng, chất lượng màu cũng rất tốt, chị có thể tham khảo chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.411972,
      "id": "21229569",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh, em rất thích sử dụng iphone 6 vì + Mượt, ổ định. +Chiến game tốt. Nhưng em nghe nhiều người phàn nàn về máy khi  chơi game 1 tí thì máy nóng, sạc pin dễ gây cháy nỗ. Em hoang moang quá. Vậy máy tốt hk ạ. Hay chỉ là lời đồn.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp trên đó chỉ là các thông tin đồn thôi bạn nhé , máy khi chơi Game không quá nóng , sạc Pin vẫn an toàn nên bạn có thể an tâm sử dụng máy ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.377063,
      "id": "22631379",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh em mún hỏi chút ạ Em có điện thoại Oppo F1s bản 2017 bây giờ em muốn đổi thành iphon6 32G thì có được không ạ và bị mất sạc và tai nghe rồi ạ và đổi được thì em phải thêm bao nhiêu nữa ạ",
      "answer": "Chào anh Minh,Nếu máy anh lúc mua tại siêu thị Thegioididong.com là máy mới, hiện tại còn hạn bảo hành thì anh có thể đổi sang sản phẩm khác và bù tiền được nha anh! Để em tính số tiền cần bù thêm để đổi máy, anh vui lòng cho em cụ thể giá máy khi mua, ngày mua máy. Em hỗ trợ anh nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.36121,
      "id": "24612833",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gp này nút âm lượng có rung lắc như mọi người nói ko ad và chiến game cf mobi đã tay ko và fb, zl nữa ad tại ko nhu cầu đang săn lùng điện thoại tầm trung TGDD tốt để đặt  mua ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 này hoạt động ổn định và có khả năng chơi Game CF mobi, Facebook, Zalo khá tốt bạn nha. Để có đánh giá chính xác nhất về máy, bạn có thể dành ít thời gian đến Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.345921,
      "id": "27613430",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi  IP 6 32g và J7+ thì cái này dùng ok hơn ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ, giữa hai sản phẩm chị quan tâm thì Iphone 6 32gb sẽ dùng ổn định về lâu dài. Còn Samsung Galaxy j7plus thì có pin trâu hơn, màn hình lớn camera chụp hình đẹp hơn. Nhìn về tính năng thì j7 plus vẫn đáng mua hơn ạ. Nếu được mình nên bớt chút thời gian ghé siêu thị bên em để trải nghiệm sản phẩm và có những cảm nhận đánh giá cho riêng mình. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.321262,
      "id": "31860391",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi game ngon không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể game bạn cần chơi game gì bạn vui lòng cung cấp tựa game để việc kiểm tra cấu hình được chính xác hơn bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.2998295,
      "id": "23656895",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi con này vs con j7+ con nào ngon hơn khi sử dụng lâu dài vậy a",
      "answer": "Chào anh,Cả 2 máy đều tốt, đều có thể đáp ứng nhu cầu sử dụng của anh, và tùy vào mức độ sử dụng của anh thì máy có bền hay không anh nha. Nếu anh sử dụng cẩn thận thì cả 2 máy đều bền đó anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.210634,
      "id": "20087107",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi em nên mua oppo 57 hay iphone 6(32gb ) để choi game vậy ah",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin tên sản phẩm Oppo bạn quan tâm mình sẽ kiểm tra so sánh cho bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.195838,
      "id": "24989019",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là mua máy để chơi game thì iphone với sam sung cái nào tốt hơn nếu ngang giá",
      "answer": "Chào bạn,Nếu cùng tầm giá thì thường iPhone sẽ đáp ứng tốt hơn về nhu cầu chơi game bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.18006,
      "id": "27493352",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 hay 6 plus với oppo f7 thì máy nào chơi game mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với cả 3 sản phẩm này thì chơi game đều mượt và ổn hết chị nhé, tuy nhiên sản phẩm OPPO F7 với RAM cao hơn nên việc chị vận hành game và sử dụng các tác vụ khác nữa có phần ổn hơn 2 sản phẩm iPhone 6 và 6 Plus chị nhé, đáng chọn để cho việc chơi game giải trí hơn đó chị ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.162731,
      "id": "30234164",
      "field_search": "question",
      "question": "Trong tầm giá này thì có máy nào tốt hơn iphone 6 k ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trong tầm giá này thì em thấy iPhone 6 đã có hiệu năng và thiết kế rất tốt rồi ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.131865,
      "id": "20029638",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy này chơi liên quân cờ tốt ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này chơi tốt liên quân đó anh nha. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh có thể vui lòng cung cập họ tên và số điện thoại liên lạc bên em sẽ liên hệ lại để hỗ trợ anh mua máy anh nhé.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.131479,
      "id": "25370730",
      "field_search": "question",
      "question": "E thường hay chơi game và sử dụng online nhiều nên chọn iphone 6 hay oppo a83 ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Giữa hai sản phẩm anh quan tâm thì em thấy anh nên mua Iphone 6 sẽ sử dụng phù hợp hơn cho việc online và chơi game anh nhé. Sản phẩm này có cấu hình mạnh mẽ hơn cùng với hệ điều hành IOS nên dùng ổn định. Nếu được mình nên bớt chút thời gian ghé siêu thị bên em để trải nghiệm sản phẩm và có những cảm nhận đánh giá cho riêng mình. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.123376,
      "id": "28976709",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 thường này chơi dc pubg và liên quân mượt mà ko,  dùng thêm 1,2 năm nữa có tốt ko",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này thì có thể chơi PUBG và Liên quân ổn, hiện tại cấu hình máy thì mình nghĩ 1,2 năm nữa máy vẫn đáp ứng được ổn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.071787,
      "id": "32250681",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi oppo f7  và iPhone 6 điện thoại nào chơi game ko bị lất vậy",
      "answer": "Chào anh ! xin lỗi để anh đợi lâu ạ. Dạ theo em kiểm tra thì dòng Oppo F7 sẽ nhỉnh hơn iPhone 6 anh nhé, chơi game để đảm bảo ít giật anh nên chỉnh cấu hình về mức trung bình để đảm bảo trải nghiệm được tốt nhất ạ và tắt hết các ứng dụng chạy ngầm trong máy, chỉ sử dụng duy nhất ứng dụng mình đang mở ạ. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.071752,
      "id": "26737844",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình hỏi về sản phẩm này được ko có tốt ko a",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em kinh doanh là hàng chính hãng nguyên seal dùng rất tốt, nếu mình dùng sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất anh sẽ được hỗ trợ 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng anh nhaThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.0699625,
      "id": "23346879",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cập nhật lên IOS 11 có mượt không hay là để IOS 10 tốt hơn v?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nên dùng hệ điều hành iOS 10 là tốt nhất , hệ điều hành iOS 11 máy chạy khá chậm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.060152,
      "id": "29210341",
      "field_search": "question",
      "question": "anh em cho hỏi pin con này dùng chơi game xem ohim nghe nhac giai tri dc bao lau ak",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.043283,
      "id": "29647312",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi là em có khoảng gần 7 triệu thì nên mua con nào tốt nhất ạ và có nên mua iphone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo mua Điện thoại iPhone 6 32GB này được nhé, máy được hoàn thiện tỉ mỉ về thiết kế, dùng ổn định, lâu dài ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.994262,
      "id": "21202864",
      "field_search": "question",
      "question": "Em phân vân 50/50 giữa C9 Pro và Ip 6 này thì C9 Pro xem phim và chơi game tốt hơn tí và đặc biệt là pin trâu.Còn ip mặc dù pin ko trâu nhưng chơi game tốt, thiết kế đẹp quá nên em mê. Vậy các anh sẽ chọn ai vậy ạ )",
      "answer": "@Lê Anh: cái này là tuỳ bạn,bạn thích xem phim chơi game pin trâu thì chọn c9 pro,còn nếu bạn muốn thiết kế đẹp,nhỏ gọn,dễ cầm nắm thì chọn iphone 6",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.9759245,
      "id": "18516592",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy iphone6 này có chống nuoc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 không có chức năng chống nước bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.965489,
      "id": "25537611",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 thường bắt wifi tốt ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 thường bắt Wifi rất tốt , hỗ trợ các chuẩn mạng Wifi phổ biến nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.892057,
      "id": "28866967",
      "field_search": "question",
      "question": "về sau thì iphone 6 với oppo f7 ai chơi game nhỉnh hơn",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại OPPO F7 là máy có cấu hình cao hơn nên chơi game tốt hơn bạn nhé. Bạn dùng điện thoại bảo quản, giữ gìn cẩn thận thì OPPO F7 về sau chơi game vẫn rất tốt nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.88735,
      "id": "30499113",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của ip6 chiến game liên tục được khoảng bao nhiêu tiếng ạ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy chơi game liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy game và kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.874858,
      "id": "21244381",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 này chơi game nặng mượt hơn C9 pro hay nó hơi yếu so vs con kia ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại Samsung Galaxy C9Pro là điện thoại có cấu hình cao hơn nên cho khả năng chơi các game nặng tốt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.873355,
      "id": "30087601",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có chiến được PES 2018 hông ad",
      "answer": "Chào anh Dạ máy này có thể đáp ứng tựa game anh đề cập phiên bản dành cho mobile anh nhé, Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.862293,
      "id": "18649201",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ở tgdd có bán trả góp con này k add",
      "answer": "Chào anh Phú,iPhone 6 32GB này có hỗ trợ mua góp nhé. Anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhaMong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.84359,
      "id": "28555149",
      "field_search": "question",
      "question": "I phone 6 thường này chơi game lien quan max seting có hiện tượng giật ko Ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy vẫn có thể chơi Liên quân max settings và đôi khi vẫn có tình trạng giật, lag nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.84065,
      "id": "28481233",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone Ram 1Gb thì có Chạy Tốt Không ạ",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB cho việc xử lý tác vụ nhanh, tiết kiệm năng lượng đối với việc chơi game có cấu hình nặng cũng sẽ rất dễ dàng luôn chị nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.782699,
      "id": "27783690",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và oppo f7 hiệu năng con nào tốt hơn ad",
      "answer": "Chào bạn,Hai máy này thì Oppo F7 có cấu hình CPU cao hơn nên hiệu năng xử lý mạnh hơn bạn nha, tuy nhiên máy Iphone 6 thì hiệu năng cũng khá tốt và sử dụng mượt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.76927,
      "id": "31908443",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 vs vsmart joy 1 máy nào chơi game tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ qua so sánh thì iPhone 6 có khả năng chơi game tốt hơn nhiều ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.76927,
      "id": "31199008",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 vs redmi 5 plus máy nào chơi game tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra cấu hình máy  iPhone 6 có hiệu năng cao hơn hỗ trợ chơi game tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.767446,
      "id": "17460965",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang phân vân giữa iphone6 32g vs sony z5 dual, qtv tư vấn cho e nên chọn cái nào sẽ tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ mình sử dụng chủ yếu vào mục đích gì ạ, vì cả 2 sản phẩm hỗ trợ chơi game đều tốt, tuy nhiên Z5 có chống nước và camera có phần tốt hơn, còn 6 32gb thì ổn định với thời gian và ít nóng máy hơn Z5 ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.74802,
      "id": "27253947",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 và oppo f7 nên mua đt nào sử dụng và chơi game tốt z",
      "answer": "Chào bạn, Dạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy OPPO F7 cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn bạn nhé.  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.7354965,
      "id": "22091965",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 32g thường trả góp bạn /tháng và có lãi xuất ko z",
      "answer": "Chào chị.Anh có thể cho em xin thêm giấy tờ đầy đủ mà anh hiện có (CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện) để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.728902,
      "id": "19959448",
      "field_search": "question",
      "question": "Mong qtv tư vấn kỹ cho e nhé,  thời điểm hiện tại nên mua ip6 32gb hay oppo f3 vậy,  nếu cần Camera tốt và độ bền",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì iPhone 6 đáp ứng được tốt nhu cầu sử dụng trên của bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.720689,
      "id": "21735357",
      "field_search": "question",
      "question": "E ms mua oppo f3 khoảng đầu tháng 7, bây giờ e muốn đổi sang ip6 này thì bỳ khỏag bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh! Nếu máy anh mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và giúp anh đổi sang sản phẩm khác. Anh vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc anh mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính giúp anh số tiền cụ thể hơn. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.698322,
      "id": "29720659",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là con ip 6 của e dạo này e chơi game thường xuyên rồi tự nhiên giờ nó sảy ra lỗi là k sài tắt màn hình vẫn xuống bin là sao ạ.. mong phản hồi",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại thì dù không sử dụng máy vẫn chạy hệ điều hành, các ứng dụng hệ thống, sóng mạng,... nên vẫn sẽ tiêu hao năng lượng bạn nhé. Nên chỉ cần quá trình bạn không dùng thấy máy không có hao pin nhiều thì bạn có thể an tâm nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.694346,
      "id": "30908110",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này với xiaomi note 4x máy nào chơi liên quân mượt tốt hơn bạn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra cấu hình máy iPhone 6 có hiệu năng cao hơn hỗ trợ chơi liên quân tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.672108,
      "id": "19782430",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chụp hình thiếu sáng ko biết có ổn ko nhỉ , mới đi động phong nha mà con 5s chụp ko bằng oppo f1s ,",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này chụp thiếu sáng ở mức khá , đẹp hơn điện thoại iPhone 5S một chút bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.664537,
      "id": "29409713",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hoi iphone 6 với vivo v9 cái nào chơi game tốt hơn vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại Vivo V9 là máy có cấu hình mạnh hơn 1 chút giúp chơi game tốt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.662741,
      "id": "21691081",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang xài  oppo f3 plus trả  góp  2 tháng muốn đổi  iphone 6 s plus",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em xin thêm thông tin cụ thể sản phẩm của chị  là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá mua sản phẩm trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ tínhphần tiền hoàng lại giúp chị  nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.649864,
      "id": "30971803",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi con 6 vs con A7 con nào chơi game ngon hơn",
      "answer": "Chào chị,Với 2 mẫu sản phẩm này thì Samsung Galaxy A7 (2018) có cấu hình hỗ trợ khả năng chơi game tốt hơn chị nhé.Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.645893,
      "id": "22189691",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi iphone 6 với oppo loại nào chụp ảnh tốt ?? .",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại không biết anh muốn so sánh iPhone 6 với OPPO nào vậy ạ, để bên em hỗ trợ chính xác hơn cho anh nhé,Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.63,
      "id": "26483984",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ qtv cho em hỏi là em tính mua iphone lock á chị nó có sài tốt ko ạ sim ghép có ổn định mạng ko ạ",
      "answer": "Chào bạn iPhone Lock sẽ không cập nhật iOS mới cũng không không thay SIM được vì có thể sẽ bị khóa SIM ghép , theo mình bạn vẫn nên sử dụng máy iPhone phiên bản Quốc tế bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.629421,
      "id": "24694656",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi là iphone6 chơi liên quân tốt hay f5 tốt hơn ad",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.600252,
      "id": "27264926",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ba oppo f7 hiệu năng con nào ngon hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Cá nhân mình đánh giá iPhone 6 cho hiệu năng tốt hơn bạn nhé. Bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp trên máy để có cảm nhận chính xác trước khi chọn mua bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.572374,
      "id": "31190494",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 còn chiến lq pubg tốt k...và bật fps cao khichơi lq tốt kh",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì không hỗ trợ kích hoạt FPS cao khi chơi Liên Quân nha bạn. Và cấu hình máy chơi 2 game trên cũng khá tốt nha bạn.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.569383,
      "id": "29425387",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi với thời điểm hiện tại thì 6 và 6 plus còn có thể chơi game tốt ko",
      "answer": "Chào bạn, Dạ 2 điện thoại này cấu hình vẫn còn khá cao nên chơi game rất tốt bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.553848,
      "id": "20144875",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon6 con mau gi",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm này bên em chỉ còn kinh doanh màu vàng đồng thôi anh nhé. Mong anh thông cảm Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.546371,
      "id": "24146700",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này với samsung galaxy j7 priem máy nào tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại 2 sản phẩm này theo em thì iPhone 6 sẽ dùng mượt mà ổn định nhiều hơn ạ, anh có thể ra siêu thị trải nghiệm thực tế để có nhìn nhận chính xác nhất về sản phẩm anh nhé Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.542787,
      "id": "29463664",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên a có thu lại máy ip 6 thường 32G ko ạ",
      "answer": "Chào anh. Dạ, nếu máy anh mua mới bên em (Thegioididong.com) và hiện máy còn bảo hành, không vô nước, vỡ màn hình, ít trầy xước,... thì bên em có thể hỗ trợ mình thu và hoàn lại anh mức chi phí nha anh. Nếu được anh có thể thông tin giúp em ngày/tháng/năm và giá trị sản phẩm trên hoá đơn mua hàng để em tính mức cho phí đổi trả giúp mình anh nhé.Mong phản hồi sớm nhất từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.508327,
      "id": "23218551",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn mua iphon6 mk thấy giảm 500k vậy mua trả góp có dj giảm k ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì với khuyến mại trên thì bên em vẫn hỗ trợ trả góp đó chị nha. Nhưng sẽ không áp dụng với lãi suất 0 và 1% chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.495132,
      "id": "28315484",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip A8 với Kr659 thì chip nào chơi game tốt hơn vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì Chíp Apple A8 có hiệu năng xử lý mạnh hơn, giúp chơi game tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.493948,
      "id": "24330952",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon6 32g màu đen có k add",
      "answer": "@Hải: lâu vậy",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}